[an/ios] Gundam Breaker：高達創壞者 Mobile [23] 大更新+創快祭Hi-Nu

官方影片介紹﹕

新if勁過我兩隻紫if（亞斯蘭同五飛）
特性又勁

新pvp 啲血應該 x10
btw 暫時黑西背 鳩射晒3場1097中間miss 咗一炮

想立即紫左佢

金先岩

a技秒唔秒到?

leon

冇if既我已經即刻金左

Lm
諗緊點砌打pvp

射呀射射他吧

啲機2萬幾血到，黑西2下一部 我諗初期應該係0cd 加射傷然後3炮黑西最快打完，因為A 技動畫太長 後期可能buff 完6炮黑西+多幾發達拉森

上屆3v3 hea 打入唔到Ss

得600幾分
有一場唔知點解少左一半分
唔知係咪畀人打中左

有祭祭子 好唔好換左佢

現時冇一個格機機師勁過佢

佢係指競技場機司 家菜菜子

競技場

不過要你砌到t屬
t屬d野好fit死
唔齊就冇計

金埋隻手啦
同巴巴手差唔多勁
但要T屬

真紅閃電隻手同機師都幾好
但一定要T屬

有無8格格機無敵組件

食到詞既話 朗同狄奧同佢平手lor
但新if都可以靠其他part食詞

平民IF 正呀

高達身 高達槍 高達盾
再加紅迷腳 巴巴太刀/菊一文字 已經砌到主角詞
能天背+age頭
已經1buff 2A技

頭:多2,ace頭,x頭
身:元祖
手:勇士/巴巴
腳:紅迷/吉姆2
背:能天/巴巴鉗/白京背
槍:f91/hi-nu
劍:巴巴太刀/v
盾:元祖/wing/uc
ai:強尼
最緊要執到t屬

巴巴手係最大輸家
強尼：我係話在坐咁多位(if)全部都係垃圾

有冇巴打試到3V3要幾多秒內無傷完成先高分

我原地開3發新活動機技,1.245

紅勇詞唔掂

10秒內 1.257 過左10秒1.24x 我一場1.257 兩場1.24x 總計1097

格機好易砌齊主角機
所以問題不大

紅勇25% 如果砌到主角機詞
巴巴手（lv1技）要砌到哂主角機+高火/近身先可以同紅勇平手

有咩裝有齊中距離同王牌?

加貝拉 手 , 腳 , 槍
金斯摩 腳 , 槍
GN-X 頭 , 腳

30抽得能天身

元祖身 盾 紅迷腳 巴巴太刀都已經4個
有f91炮就齊,冇就用返hi-nu槍同巴巴手

公廁格機愈黎愈柒

屌那星 22張卷 綠綠藍
開服以來 用卷未出過紫 陷家剷

我都懷疑免費券係唔會出紫

cls

其實改制之後都冇話咩公厠了，快打先係王道
用紅勇手我寧願用返巴巴手

紅勇手同高達身加既攻會唔會落帳面數值？
邊部好啲 未升晒
圖一其實有兩A技

公廁機其實不嬲都唔係pvp用
pvp用要雙buff

想問下各位巴打仲有冇野可以改進

你部機係想走咩定位?
型仔?

冇換齊個盾 換齊+4星元祖身buff到傻

用元祖盾

換走個背
得5千射攻唔好用射技

你個身咩事

2部格機都砌唔到T屬
利申：外型優先

係愛啊

除咗age頭仲有咩格buff技？
諗緊有咩件啱jonny仔用

砌得好正

想砌格攻
本身一路玩都無睇任何攻略/片，純粹按個人喜好砌
呢排先開始研究點砌先高攻

阿梅 地球好危險

強人 buff39%格攻t屬近身戰

高攻肯定係高達身巴巴手 面攻差一千幾百真係唔大影響
威力加成打出黎係痛到仆街

同age頭撞
我指有咩頭以外又同age頭唔同名嘅buff件
想砌2 buff 1 A食盡佢個特性

Ctrl-F : Offense up / Combat Stance

咁得x頭吉母腳
格buff攻得 自身/全體/我方3招

Search過好似得X divider盾同NT D之類嘅覺醒技啱用

冇X頭

多2頭 + 吉姆2腳 / 京寶梵背 / 拜亞蘭特裝甲

個膊頭又幾似

終於砌到換埋件紅迷腳就完成
多謝巴打教路

係遺憾在之前冇升多2頭同TR1盾唔係可以再上一層樓

想問下點解要咁砌？

如果協力隻紅渣係厚血的話咪要雙buff + 一下秒殺

One punch man

免費2抽都紫，但射多10抽落創快就藍藍綠
成個創快40抽得1件zz背

有nu仲有活動加倍

力天背偷偷buff左？點解多左加速同防

免費中咩

唔係不嬲都有咩

確定左有咩港版

有,驚入面公告

公告已經講咗有

我記得以前得20射

以前係得20射
上兩個禮拜先抽到

名称 トランザム
カテゴリ 覚醒
説明 蓄積された高濃度圧縮粒子を全面開放し、高速機動の攻撃を行なう
自機の射撃攻撃力が20％上昇

有成套nu 果斷skip今次既活動機

2019年11月27日のアップデートで戦闘評価の調整が入り、耐久力に5倍の補正が掛かるようになっている。

また、以前のオーバーキルを含む与ダメージ率重視の比重が小さくなり、残り秒数の比重が大きくなっている。

オーバーキル時の与ダメージ率の加算は健在なので、可能な限り瀕死の敵機に大ダメージを与えた方いい点は同じ。

Overkill仍然存在 但佔比率低咗勁多最重要都係速度 而且hp都係多咗5倍 建議都係整部射機用黑西背射爆隊面最實際

阿寶咩屬？

T

諗緊有西布克仲抽唔抽阿寶好

後面唔知夠唔夠力
以我部機為例5倍5萬幾血

主機姐，另外兩部多數人放骨架/廢機，7發應該點都夠殺

一部射一部格
格就4萬血左右要2發
Supporter就1發
主機3發，應該都夠既

五飛同神盾手
第2隻五飛啦，之前基拉同嘉美尤都係日抽到出2隻

其實今次出咗兩部唔差既癱射機
僚機射機可以點改呢

其實nu都係得個頭特性勁姐 身限雷射 x仲好
hinu王牌高火力雙詞仲高攻砌s屬都唔難
腳槍盾絕命g已經4雙詞
多左中性z背 x力天身 已經唔覺nu咁重要
不過靚就真

X身真心幾勁 砌S屬
但力天身靚詞

會唔會有巴打可以cap圖 我想睇對比下西布克同阿寶邊個勁啲

wiki咪有數值好似一樣 係特性雷射回彈8%

阿寶AI特性係咪錯配左？我見excel寫中距輔助？

果個特性係all round特性黎
換左職業就會跟返職業 ms手控有噴自動擋
ls自動會拉距離 睇自己中意

X身可以夾中性背同一射，仲唔限駕駛
力天身可以夾hi-nu槍，空咗個背位可以用漆黑背，不過限LS同夾hi-nu槍會用唔到一射
詞我反而覺得X好d，主角機+高火，力天身得遠距離

有無人test過x身呢d特效係平A 定全部都加
無理由齋特殊射擊又17% ，射擊攻擊威力又17%
但射擊威力勁到可以buff 晒ex 普攻同特殊射擊

利申 無呢d件test唔到

S機一套能天加 rx0

P機巴巴 加age加能天背

T機就 兩隻牛油炮活動件手背打得停cpu a技

27抽 得神盾身 多魯雞絲腳

下個月仲換唔換能天背好..

已經換左兩次..

考慮緊巴巴鉗定exia
一個潛力強d
一個buff強d

兩件另一隻都有都會miss...

上次一打一打cpu輸比rx0 手 紫機lock機牛油背巴巴鉗

能天背加rx0手 加巴巴矛

分享下5部愛機

巴巴鉗係鉗背

鉗以為呢件

上唔上全金好

黃金勇者

A5BTLQVZM
順便招fd

Ntd+全機霸體
真係可以無腦無雙

岩岩試左下新pvp好厚血 普攻auto勁耐先死
試下漆黑突擊背 發覺好襯我部機 應該冇人會撞樣

胡師傅

聽日抽NU算

pvp成堆100萬戰力
打完得1.23~1.25

你老母臭閪

還原基本法

呢部嘢有件勁咩

背10lv 格攻+25%

點解唔頭+手+腳咁換
咁唔係一定出背咩

你試下 得左話我知

次次創快都係咁換無重複過
可能我負碌

好似係三件一樣先一定唔會換到同一樣野

點解要課金？
唔係1次10抽就中大獎咩？

三件唔同會五揀一咁出
三件一樣至少唔會出番原本個件

唔明你想表達啲咩

講一兩句就起晒鋼想點

冇起鋼
用你理論再引例表述
只要有運就可以一定中

話說架藍迷好似好搵笨柒，又唔係其他型態，就咁轉色又當新機水你

何不食肉糜

連武器都慳番

都唔知有咩技可以岀

頭部火神炮
雙軍刀斬擊
Buff

創快後出垃圾是常識吧

個個都抽nu，佢今期實hea出廢事分薄個營收

屌

笨大咁無恥，可能藍迷同金星會有靚特性引人課

Nu唔好復刻啦
畀nu成為老屎忽既象徵

鐵膽頭炮

3V3
自己控隻support落buff搭2隻IF癲佬都唔錯
暫時全部1.24以上

另外 黑西背真係好L屈
又高倍又可以射咁多下

我用age 槍 閃光手 紅迷腳
夾隻support打到第10名

每場倍率幾多? 幾秒完場?

我隻IF都係咁砌
夾把雙刀再減CD

Agger
同埋唔知課唔課好
差對腳同劍

想問nu把劍有乜用
呢排想轉射機近武
用緊 wing 劍

夾詞

心郁想課多pack 抽 hi nu手代替nu手
又想抽阿寶同齊nu 色
一pack 實中唔晒 求屌醒

1240分咁上下
30秒內完場

你係一開波就去開閃光手砌低一件先
最後開一刀完場?

我Keep每場住1238先啱啱1000

634
琴晚1000

我估第一日第一場必須升到E, 否則差唔少分
我尋日差1分先升到

好似升到
我用返平時三部
改咗少少技
今日先改用黑西背

Dklm我0400前入game,到0400後走去打競技場，點知佢唔當我完成任務，要等佢出現login畫面先算新一日，今日冇撚左50石

30%

24%應該夠做

乜機都唔帶，靠主機1部黑西背鳩射排緊第24,夠晒平民

黑西背成日射唔中
14000攻先扣8000

射機有咩攻擊技好用 除左黑西背

蒼白背都唔錯 有A-威力 初次8秒CD
HI NU身就B+ 一樣8秒CD

上面24% 30%係講緊d咩

入場減ex cool down

30%個啲 其實係咪入場已經開得A技
我未有錢升隻IA

想問3V3 對面D機佢點揀出黎
我諗正常人都係用緊活動機 佢點撈到D唔關事既機出黎架?

棄咗驚幾個月有啲想返入黎，想問下仲有冇以前load入場要等餐飽既問題？

25%已經得

d人pvp換轉返隊加嘛 應該係隨機係rank入面抽隊掛

有

諗緊應該換巴巴刀配重age甲好，定換能天背/V 劍

有人話係出玩家上一日第三場PVP的機

可以參考吓

你呢個18%嚟喎 上面減EX CD唔計初始

所以話參考吓

其實有冇巴打試過PVP有1.3倍?

我HEA打最高1.244 RE都懶得RE

你呢個情況應該係 30秒 - (120秒 x 0.94 x 0.18)

120*0.18=21.6
120*0.18*0.94=20.304
姐係用左減ex cd特性 仲減少左秒？

佢就咁18%充能應該唔係就咁x0.18可以試下唔裝-cd

其實我試過唔用減cd都係一樣，張圖只係咁啱用緊啫
一樣都係第10秒開到技，你話仔細到會唔會差0.x秒我就答你唔到，只係想表達18%-24已經夠用，因為你都係要睇cut in，唔會三招齊發

姐係
唔裝就 30-21.6=8.4秒開技
裝左就 30-20.304=9.696秒開技？
裝左反而要等耐d先開技？
如果裝同唔裝 第一次開技既時間一樣
應該係減第一次以外之後每次開技既cd
唔係減第一次

如果史溫12%+渣古機槍10%
加埋22% 配3A /2A + 光雷球/戰國手 有冇得諗
主要係懶有懶玩，黑西背要瞄準唔可以冇腦打

減冷卻CD唔會影響初次EX時間，初始充能先會影響
以A技為例，初始充能升18%
初次EX時間=30-(120*0.18)=8.4秒
一入關會先扣2秒，所以4:58入場，4:50就用到A技

要等高手試下時間值影響幾多分數
始終A技要花時間睇CUT IN

好運既話會砌低兩件

A技10000攻秒唔秒到對面先

2萬石希望抽到阿寶
我忍夠你啦也咩囉 係要行埋去射之後比人斬谷住格
成個弱智咁 算咩射手？

新手一問：新手應該抽pilot嗎？還是先主攻機體？謝。

Pilot買競技場強尼萊丁 升爆佢用住先
等創快先抽蛋

謝師兄！

今日最後一日創快
下次係12月尾
聽日有nu復刻
機率靚既都可以抽

又話課到窮

課長

本身我仲諗緊哈曼d詞好廢
點知寶少仲廢

應該會出唔同ver

除左要抽個正常既in-fighter 之外有咩要汁

利申: 有元祖身同巴巴太刀

同埋好似寶少會落恒常pool
Nu唔會

之前抽剩

唔洗抽啦
直接用競技場強尼

唔岩詞

連續兩日出晒腳槍

打咁耐毛都冇條

日日刷活動根本冇體打主線同刷自由仼
今日為咗打第七，八章主線拎石開咗五張大卷

pvp射機你地點砌 我一招buff+黑西背
用黑西背好似好易miss
利伸手殘黨有冇咩無腦推介

三招A技
不如三機各一A

短技清卒
Or buff 拉高攻overkill

3A技可以一架秒哂3架對手 係pvp入面

同步開技 秒 點都快過你少少囉

會打左同一部機

有冇諗法

0課既我無能力support到三架有20% up減初始cd既機

Cls 2力天頭2力天身 adore

唔計外型 中性背/黑西背 你地會點揀
一個威力加成25%一個7發b+威力 好難揀
好似直接用黑西背打得快d

Hi-Nu

浮遊炮勁咩

型

黑西背
EX技行先

新手再問：圖中右下角金黃那個圈有什麼用？

剛剛開game時唔見有呢個功能⋯⋯謝巴打！

輸晒三場pvp

發動職業技, 你可以查下唔同職業的分別

做咩唔kill app
對家戰力過百萬以上唔好打

有d古古惑惑招a快到傻 你唯一可以做既就係killapp

無解，我係得自己部機升左，另外2部助手得1萬戰力

依家打上去 好多人部機即刻放A-技架啦
後面部supportor就起勢放黑西背技
過多幾秒就一刀兩斷

復刻NU同呀寶都係得5%
老屎忽們可以啖定了

做乜故事模式無啦啦會有泳衣CUT IN

廿抽中咗寶少

今期兩者都廢到
特別藍迷

10抽NU 全綠藍

好想要丫 好驚抽唔到

正阿 可以合多魯2頭 一直好想要太好了

啱先抽多咗三十抽追hi nu手
頭十抽三紫 巴巴槌 hi nu頭 多魯腳
後面廿抽藍藍綠
分解完又係出頭
咁就一pack

外協既我其實想抽腳

出現了 免費TRAMSAM
技/效果同力天一樣 不過垃圾詞
勝在可以升爆技上29%

主天個太陽爐同力天果個一樣

想問下nu邊件係大獎

大大獎=頭
身=大獎

但小弟想J腳

腳有乜特別？為左個樣？
其實我都係想要背，覺得好型

HI NU背型啲
腳就小弟想用黎夾HI NU啫
NU腳冇特別 要勁既HI NU腳仲勁

叫力天背情何以堪
以前都叫高觀星1%有得打下飛機
自從出左人妖背之後已經塊面腫晒，偷偷buff左
而家又打過

12抽中左阿寶開心到癲
之前一萬石得一隻三明 終於運氣到我喇

Nu復刻居然唔buff

好彩未見到秒放A技撚
仲打到 2xx名

唔係身勁過頭咩

好狗, 復刻拆pool, 伏伏伏伏

金星各位點睇？
頭有射擊加成 但少左500攻
假如砌到t屬 係咪勁過nu頭

力天背有遠距詞
不過我好少用
射機背太多好野

10抽收工 有3支露娜滿意。

仲靚詞過NU
但個人覺得個頭好撚柒

真係用嚟裝落hi nu

靚wo d詞同特性, 輕鬆砌王牌+高火力, 攻擊力又唔係特別廢

冇抽野675%

其實係 不過成個POOL得1件靚件
然後叫你用HALO去抽 唔會咁做啦
每個月用幣換1次你又未必會揀佢
兩頭唔到岸

得555
抽埋十抽中刀
始終差nu腳先齊色

nu個章要買
仲要冇盾個紅色logo

後悔用鳩粒換左力天頭
多魯頭招技仲勁同靚詞過佢
要力天頭技又可以用暴風手

NU腳我來了

可以力天頭+沙特手

辣殺機

20抽全藍綠，食屎啦

我都後悔果時冇ls換左x身 之後先寶少復出
而加想要力天身夾金星頭hinu

20抽出個巴巴頭 精神病

可以安心儲halo等wing了
下期創快唔好開住得唔得
今期課唔少

其實nu限鐳射 而加主流又唔係玩溢傷一射
黑西背/彈數系又物理 好似唔係好入流
但部機又好有魅力 想抽又唔想用

創快一定係一個月一次

鐳射槍係男人浪漫
黑西背都係pvp先用

抽多下 一藍9綠 垃圾驚

佢其實可以話係射機版嘅巴巴手黎
攻擊力差唔多，射機頭vs格機手
仲要靚詞，雖然限T屬但係而家都有幾部勁嘅T屬射機可以夾
金粒換絕對唸得過

達拉森手係nu頭嘅好朋友

得510

射機好易組T屬
外觀覺得冇大問題又冇NU頭既可以諗
但小弟外協就不考慮

即係咁
覺唔覺得有啲似膠佳架隻手

斬手指 月尾創快再抽 屌

金星個頭都唔係咁難睇姐
反而nu頭咁大有時仲難夾

尾關要無傷同防一次

開服除左武器同頭都中哂...今次冇石抽

60抽可以一件nu都冇 屌那星 中推垃圾紫

無睇概率直接all in 左

期實正路都係，但又手痕

那有石 笨大你老母

525 here

剩係為左金星頭抽係咪好不智
因為我又要換力天身 如果等膠粒要等兩個月
見上面nu巴打60抽一件都冇 唔係好敢去...

換多把刀同盾540

我換完先525

仲考慮緊換巴巴鉗背定exia背
閃光手開完有覺醒,好似鉗背好d,exia動畫太多
但又未必一路會玩3a技

原來冇刀換，而家同你一樣

第一期換完EXIA背都未出過場
反而後來抽到閃光手就一直用

今次35體啲幣會浮動7~11粒

12都有

Nu真係抽唔過 呃錢的

1.8% / 5% 真係呃錢到

巴巴鉗背技易唔易miss?

This shit sucks

I spent 25 dollars on this game and had over 9000 haro coins and didnt get a single piece of nu gundam or any purple.

Spent 40 from the Black Friday sale chips, and no Nu parts. Just a Shenlong torso. I'll just pull for Amuro instead.

I didn't get any parts from five 10x pulls. If your rng luck is good then go for it, if not, go for Amuro since his rate is 2%

又話閃光手易miss

係易miss,但一開場就用得

勝在起手極快又有A-

有SEMI-AUTO之後唔怕MISS
衝埋去開唔會MISS

打左5次先得

閃光手係a技黎,之前話係全驚最高倍率既技
唔知而家有冇野超越左佢

開場就可以用黎秒人已經好爽
倍率後話啦 依家又唔洗OVER KILL

2萬石一件金星都冇 好 放棄 等兩個月換

做咩咁傻

無傷意思係完場前滿血
所以完之前用技回滿血就OK

全game最高倍率係要中哂3刀
但根本唔會中得哂

倍率我記得係63~75倍(1-10 lv) 其他A技39 ~ 45倍
但總傷最近俾黑西背超越咗

2萬石抽普池
大課長發現

2萬

漆黑換咩金好，已經有個金背

好想要金星頭 第一次抽普池 伏到....
唉 諗住可以解體搏下都好 一件都冇
可唔可以告佢詐騙

佢冇詐騙喎 機率寫明普池低創快兩倍

係明呃

全部都冇用 手同頭唔會用佢 雙刀又冇用
得身同腳 事但啦

用卷清活超快...

nu個pool抽左好多無里喇間既4星

辣殺機都抽

上次開game就係抽淨個頭

抽能天咪算..

我都係
想課多pick 想要nu頭 身 手 砌王牌詞

真係唔好再抽普池 5%

True

想問一下，本身無咩射件，今次活動換舊件，係咪希望腳同多魯頭值得換金

點解你覺得果D係射件

黑西背就真係射機神件
KYRIOS背都OK 但比我揀我用黑西

射件要抽

唔洗你刷5體

2萬石 應該有獎勵金幣

用寶少終於似返個正常射機
也咩囉ms on9仔咁行埋去射比人埋身再格人 dllm

玩雙修

14粒等緊升多lv送石抽多10下
好撚灰 不過好在12抽中寶少 本身都剩係預抽寶少
打個和

個人單場最高分 1.25

黑西背當然，抽件成日都係近戰機，已經兩格機，想平民整射機玩下

屌 仲傻仔自己打

上次gp02我都抽夠15粒，再抽都唔中粒核彈

巴打祝你好運

點解要抽金星 好似好廢

我就留返類似F91活動個時先爆卷
平時根本冇需要爆

個頭靚詞+數值OK
不過如果佢同NU同時間出又係一樣5%
我抽NU扮下老屎忽好過

咪係囉 nu頭同身真心屌打

nu頭同身限光槍,黑西背食唔到
x同金星食到

藍迷就真係on99,hea到仆街

黑西即係上次0秒出手活動機？

係

我套裝係諗住hinu混黑西背金星頭力天身
可以有51%加成食足哂 又有王牌高火力
nu要配最後一射已經過時唔實用 黑西背太op

我中左4件呀一件金星都冇

今朝兩場1253
我用純射機黑西背 同新超絕
僚機一隻gp01 盾buff
一隻力天頭

藍迷都幾型

齊一套將紅迷改藍色都好

射機夾黑西背3V3真係屈到

仲要nu頭手加鐳射
我諗重點係我兩隻S機一隻T機
三場都打兩隻P機

黑西背刀吾系鐳射

我都係時候要升返隻射機玩吓

配重炮背多hit ex技 好治癒

其實咩係黑西背？

noir strike

上rd 活動機個背包

我都想砌絕傷件 奈何已經老破左

獎勵硬幣中金星身 唉灰爆

屌抽活動唔出當期紫都算數，仆街藍藍綠係咩意思，個result好似隻game係到恥笑緊我咁

有EW多魯頭可以再多8
加埋有56

如果試驗沒計錯的話，啲重炮豆同力天堆飛彈是先加左固定傷再去乘nu頭個17% 好爽

假設每一粒基本傷是100-
配多1頭：156
配nu頭：(100+48)*1.17=173

每hit 多56係咩感覺

窮L表示未有錢升
問樓上配NU頭既巴打仲好

那有NU頭

活動打邊關多道具出?

仲有力天身 手 背 一射 hi nu身 膠粒仲未換
應該點砌射機

Damn 復刻各十抽 + 活動十抽得一紫, 重要係藍迷惘

今次要45體20場?

一眾巴打都係度警世, 不要再抽了

幾個位未升滿，暫時白值射擊力1萬打自由行任 hard的傷害。

總傷應該都仲係未夠黑西背

嗯 黑西高啲，但支豆的起手 連射cd 命中率 都比黑西好，做僚機或自動唔錯。

而家pvp係唔係鬥快唔係鬥高傷?

both

快>無損>溢傷
好似係

聽朝Coop會唔會又爆ser

依家抽咁多件返黎但冇錢升
感覺好差同有點多餘

佢家下啲event分錢event 同鉗event 今次係both 下個禮拜應該輪到錢

無課就無呢個感覺

多2頭

仲有用咩
用AGE頭咪得 反正都食唔到詞

換藍件升滿LV8就可以
換金就不了，用5*膠換紫覺抵玩d

多2頭唔會同其他位撞格buff 同埋多個選擇好啲 例如Age係P屬,金斯摩S屬,多2 T屬咁玩

T屬遠攻詞 指揮官詞
配哈曼 力天身 同 多二手+盾就已經 4遠攻 4指揮官

再加埋招技可以無縫buff多9%
力天頭輸太多

呢期金件換咩好？

你啱 所以我多II頭都有KEEP
不過冇上金咁解

但本身射數值差成800呢當你為詞用多2手 我用Wing手又高你900
為咗1個5%指揮詞兩個位差1700 值得咩

射機黎講小弟砌皇牌+高火力
同埋多II頭BUFF格攻唔係應該俾格機玩咩

原來個頭差1400咁加埋2300

多2格射都加 但本身射攻得1700 唔太掂

有錢咪皇牌加高火lor(hi nu nu 金星二）
無錢咪玩其他

頭黎講我真係多到嘔
F91
剎帝利
力天
HI NU
ZZ
暴風
EW多魯
卡碧尼
邊個多過我

講漏X頭
戰迷
巴巴
神龍

f91
nu
hi nu
高達
QB
X
力天
突擊
巴巴
zz

黑西背真係op到破壞平衡
打45關普攻一槍2000-2500
黑西炮9500-10000x2
如果再出多件彈數系威力b+技係手位
射機真係打橫行

你一件NU頭都屌打小弟啦

有3個nu頭

痴線佬

追nu身追到咁,分解左2次都唔中,但我唔記得分解果陣用左乜

3個NU頭 可以上LV3係咩感覺

冇上,留左係度

變成射機公廁背，綁死咗用唔到其他無論周回pvp定協力都係要用

而家無鐳射快速技,幾勁都無用啦

而家諗住升呢套
淨係得王牌,諗住單人pvp,用槍打到對手半血再開buff同黑西背刷溢傷. 11-12秒完場

把打可唔可貼部機黎參考下。

重炮背

多但冇你嗰啲咁有用
啫係垃圾

手持Nu頭仲話冇咁有用
係咩玩法先

但係一射已經淘汰左
咁nu頭相對無用啦

nu頭而家仲係射攻最高嘅頭
佢對落幾個頭：
hi-nu/獨角：豆豆頭砲
zz：威力D頭砲
力天：射buff
綠龜：被動加遠距離普攻
決鬥：被動加回彈速度
衛星炮X：防buff
卡碧尼：回血
除咗力天頭同今次金星頭，我睇唔到邊個頭可以令nu頭相對無用

未成品 差金星頭力天身
王牌高火力51%威力加成黑西背
友機放埋暴風身手x頭 總共可以buff12x%射攻

但Hi-nu枝槍係T屬但X身係S屬,會唔會轉T用力天身好啲

隻沙波手係咪抽唔到？
要F91個時刷？

S屬手常駐 P屬手先係F91限定 兩隻一樣只係唔同屬

力天背換左既人就慘

等緊膠粒換
金星頭力天身要兩個月 夾硬砌s屬用住x身唯有

好葡萄要等25號換

課金50抽，得2紫，灰到爆。中nu背nu劍，好低攻，廢ge

高火力係邊5件?
金星頭,hi nu腳,hi nu槍,大型電熱斧?

咁撚好運既你地
拆咗兩三次都唔出ZZ背HI nu 手

有無人留意金星背 都好勁啵
又係短cd B+鐳射技

唔係彈數=冇用你平時近戰都唔會用光劍亂斬

3v3用彈數就勁
1v1可能有用

1v1 直接減CD再用A技實際啲

A技減CD都要20幾秒 呢招唔減我諗10秒
6秒放埋雙buff

同埋你話其他位都可以討論下,同黑西背一比就玩完

咁我點解唔用7發B+黑西要用1發B+金星背

我諗應該大力d掛
拎埋溢傷個分
我講緊1v1

A技減25% CD可以0秒出手

其實上次創快都出咗王牌加高火力
之前又出咗 + 雙攻齒輪
我諗兩三個月後就會有王牌加主角機
係睇下邊部/邊個咁勁啫
到時王牌加主角機雙攻＋10% 甚至加埋高火力 15%不是夢

咁我揀A-技好過 華沙哥手 / 蒼白背 點都唔會揀公廁到仆街嘅B+單發

華沙哥手正啵
下次換先 8秒出手

因為我有nu頭同身 所以想搵快cd鐳射技

TR-1腳 / 羅森祖魯手幫到你 未有黑西我都用過TR-1

你唔講真係唔知 呢兩件勁啵
可惜hi nu技槍要T機,食唔晒
要換返nu枝槍

hinu盾 因為砌s用住正義先 擺左係倉

聖誕節實出d毁天滅地嘅機

有冇人入唔到驚

ios版入唔到

我an, 台日都入唔到，仲要啱啱升完lv
又死ser
快啲賠石啦

好lag ios

我都啱啱升lv

砌左先算啦隻game樂趣就係砌機 到時再諗
我本身都諗住砌s屬 點知佢整個金星頭鬼死咁吸引
佢每月有自選同平時活動機都有神器 已經好夠玩

最緊要係活動有神器
同埋pvp改在做打得快好正

ipad係咁彈app

請問咩叫強格鬥？

想confirm 下
更新咗後用skip卷係計成就？

double tap近攻

咁nu把刀真係冇咩用....

夾詞
等你可以裝多件無王牌詞既射件
同埋暫時好似好少射機近戰件？
wing 劍？

射機當然夾絕命G
皇牌+高火
最緊要係免費

窮L玩法

有無圖睇下

我冇哈曼冇呀寶

大牛龜nu拎細斧頭

咪即係king j-der 拎 goldion hammer

主天配能天腳好撚靚

有力天身 但變左唔夠射技

抽抽下又死ser，頂佢申請退款算

聽朝重話開協力

課金加埋全部扭蛋身家70定80抽0四星，有冇iOS 退款原因教學，我抽抽下狂死ser彈app，而家入唔到去

我仲以為code4999007係我日本網路問題

之前咪有個excel檔講每招攻擊技既倍率既
有無人有makr低

玩中文服嘅柒頭們冇人權

初期Nu

復刻Nu

初期10連保底

復10連保底

好心佢復刻就唔好放咁多其他垃雜野落個pool到溝淡個機率啦

好耐冇update啦

唔關放垃圾溝淡事,係佢將個pickup率調低咗 就算放再多紫裝都唔會郁到pickup率

Thx ching

pale rider手配黑西背好似都ok

咁砌等膠粒換力天身再換金星頭又幾好
兩個月心好痛2萬石 一件金星都冇
靠150抽保底先中一件普池真係on撚9架

ACKU884F2

得一粒換 但要兩粒先合到 係邊度攞第2粒？

格機都畢業了之後慢慢抽吉母腳升技
復出舊活動機真係太佛了 想要多2頭好耐 新ac好多舊件冇

應該之後個個活動都有得買/送
佢設計圖寫住無限

打3V3又要用勁件 打活動又要換返 好麻煩

好想要nu頭身背呀
一pack又岀埋d雜件

3萬幾石on9測試，抽復刻nu pool，1頭，1身，2手，1腳，1劍，1炮，加幾件廢件，大家唔好試

宇宙適應入面宇宙類別其實點分？

爆盡buff攞黎出招B技？

戰迷背招粒力發勁俾support用
夾X頭同暴風身 可以3招buff

入場前有講個地圖係咩類別

今日3V3轉用射機行頭LS+IF+SUP
得萬2攻幫人R痕咁

要打15場 very hard協力

斷到hihi

個協力廢到求其4部紅渣就算 4下黑西背就完

very hard
我垃圾射機buff完1下黑西背就秒左

反正都係auto架啦 普攻仲實際
pvp都玩黑西背秒人 a技放完動畫都射爆哂

打協力見人出A技我真係心諗
HI兩野就秒啦 做乜要迫我睇你架機開技動畫啫

又係黑西背無雙 A技要睇啲人出動畫重要重覆敵人打中空氣好煩

我用炮西手用得好爽
走住秒人

出左咁耐機師免費抽,終於中第一次,08小隊個男豬

差唔多齊件,3萬石算係咁啦

可能好多人冇去再執部機 仲以為放a技先最勁
我已經特登抽走哂d a技 要夾減cd太煩所以唔考慮
最快最有效益就係buff攻+b傷彈數技/3秒埋身格技

即係中7件NU加幾件廢紫 當你中3件
200抽中10件紫 機率冇問題
起碼都中曬全部NU啦

話口未完 啱啱有場睇人狂炸A技睇到彈APPS

你好歐啦算 就算創快我4萬石都未齊hinu
我2萬普通池得4件迷藍

睇漏左 原來差背

笨大開始識做知多人抽創快同nu要升機
今星期有7粒紫覺醒 係個死人普通池黑店

7粒都係夠上2件咋
加上唔夠錢洗

背用hi-nu咪得

啲成就可唔可以唔好咁on9呀

好左啦 以前一星期得3粒
玩新機最起碼要儲2星期先攞得出黎用
而加一抽幾日就用到

屌 點解協力冇auto玩格機go等佢自動行過去格算
懶得禁 咁多小兵 好煩 直接打boss咪算囉

以為一次活動得1粒all紫覺
ai覺狗也不屌

以前

企係度不停禁黑西背,boss出黎開一射

普攻秒卒 黑西秒boss先係正路A技好煩,又要型又要慢

兵仔=豆豆炮
Boss=黑西背槍
仲一射??

係咁連線中斷 開唔到房

我連咗廿場未斷過

邊支豆豆夠力

未入場打,三倍速唔是應該好快?

普攻都死啦..1500 一隻

你地一定得
小弟得萬2射攻要開下豆豆炮

原來我冇4星豆豆槍

我拎狙擊步槍打,唔洗點郁

我都係用佢 可以射多2野

最毒瘤A技:Trans-am突擊動畫99%最長係佢 無論準備時間定攻擊時間

仲諗緊換唔換佢,好似巴巴鉗背型好多

出實彈啦 炮西手之類

對面用就仆街

巴巴鉗擺pose時間短 係夾爆人嗰下有啲耐,但睇落好爽咁

打左幾場 部機熱到著火

兩招比較邊招易中d?
transam之前見人話成日miss,但又有人話冇問題

呢啲鎖定技唔係差唔多咩

我無乜熱wo 應該係你部機熱

iPHONE表示冇問題

有動畫狗衝技都係咁 好少miss

冇係手比較唔到
但我用開石中劍,係有時唔知點解冇斬到對面
一刀基本上都唔會有咁既問題
定我繼續用石中劍算唔換

能天背完全夾唔到詞 我換完都好少用
你想換既話建議自己砌下先 當少個位夾詞

拎完粒紫覺算，連R免費exp都懶

公廁機主要都係個主角機
個高達系可有可無

好撚煩阿格機就掛機啦阻住哂
我都一野射爆左
你幾條友仲爭住放一刀兩斷 睇住兩條友輪住斬空氣
仲有能天背又係

夠高攻就得，暫時啲防都係冇用

打埋normal hard都係想要隻色姐

紅色波點有冇人拎左睇睇

見過 好似生野咁

最搞笑係明明已經打完,重有幾條友撳A技,結果逐個逐個擺pose一次

型呀,我照用a技原因
玩高達就是要型

自己收返埋型咪算,要打35場協力就咪阻人收工

出A打boss正常不過
係今期boss廢到核爆先冇機會出

這是不行的,a技要多出幾次

邊個話一定要減cd

黑西背都0秒,減乜cd

黑西背真係太過份

入場先來一發閃光手打空炮
然後開一刀回一回血型一型
最後來個transam型住咁完場

我只係想快啲打完

我只係想型35場

換嗰隻色

做乜撚野

pvp今日失咗手撳少咗回血得1.200 都排緊16睇嚟個個都失手

可唔可以禁左PVP唔俾用黑西背

我體會到了 一出渣古連續6招a技 彈game
你班仆街招a技就收返埋劣j用啦 冇人想睇你打空氣

平時你地乖幾多架?1.3?

勁慳時間緊係唔禁好

[img]‪
數唔數到幾多hit?

1.240 ~ 1.257 睇溢傷 唔溢太多就1.24X 溢到啲就1.25X

終於打曬35場任
唔准放A技!!!

唔係5+10+15咩

係喎 俾樓上fake左

終於打完vh 另外兩個開房自己打算on9a技佬

記錯平時活動嗰隻20場

我專登搶先佢地用黑西背秒boss
咁型呀拿
等你斬空氣
要型我三A技射機同你玩過

大大力仲要動作快
用完先知機槍平時射好慢
射完已經回好下一輪CD
黑西背射完仲要等CD 快到

7發B+ 真係誇張,唔係有巴打講係B+威力 我重以為係B+貫通7發因為正路唔會信有彈數B+咁癡線嘅野出現

bamdie:set錯左點算好

笨大:活動裝隨便Nerf應該唔會炎上,又唔係課金裝

覺唔覺笨大又玩野?
搞咁多新道具出黎 無非就係要塞撚爆你果50格倉 小家到閪

真心痴線
諗住係B+貫通無視
點知見到片開場一發打萬六
我仲以為自己眼花

賣晒D舊 coins 同卡

課金都係傻鳩
用活動件已經屈爆機

利申 大傻鳩

不過我都係整左隻三A技史溫幫手控場同buff
史溫又係免費好用

鬥技場隻if已經吊打所有抽既if

總覺得聖誕創快會出一堆前所未有咁屈既ia同件

聖誕9成都wing0c,可能有埋epyon

免費可以過1000攻真係jjable 又可以配攻buff流
隻手升爆又係勁

應該馬沙機加寶人.. 送靈格斯

高達九成第一年聖誕節活動同獎品...

20抽藍藍綠

我有hi v背，不過想要個盾牌，用黎組王牌，唔敢再追，笨大驚死追冇用

死追真係冇用
我hi nu都追淨隻腳同炮 但最後都放棄左
然後復刻中返隻NU腳

nu腳冇王牌

係 抽唔到冇辦法
所以多數都用重炮腳湊數
起碼都有高火同T屬加成

hi nu腳一次過滿足晒你咁多願望
王牌+高火+t屬

得喇得喇

hi v pool 易中過 舊v pool，有0.4%

課佢老母

接受唔到太多垃圾件
又唔係有perfect件抽

我想keep返把原祖槍同z背加獨角手，欠個v盾牌

NU pool我都係抽左20抽
機率上係hi nu pool易中啲 但課近2k都抽唔中都冇辦法
同埋我個鐘意NU隻長腳多啲
利申 腳膠

我愛腳膠

我都課左2k半

nu隻腳真係長到接近73比例

又唔係囡囡，做咩者

又型又靚仔

改完戰力計算部機終於有出頭天
改之前次次都低人一大半 而家唔使再包尾

trans-am突襲用嘅時候同攻擊目標太近嘅話會miss, 因為招技冇lock死目標,佢可以行嚟行去

仲有中間有障礙物都會去到一半停咗喺度

巴巴鉗背呢?

一刀兩斷就係必中嘅,不過個問題係如果個前進直線有部敵機擋喺攻擊目標前面,佢會打中前面部機先

我冇巴巴鉗背, 唔知實際情況係點

又偷屋企人錢？

原來死左圖
btw

都係睇唔到

又得了

要咩parts?唔記得左

GP03身

狂連線中斷 正常?

好似最後一射咁 太遠or有野擋住一樣fail

血汗錢，有愛先課

即係大家差唔多
都唔知換邊樣好

睇詞同屬性

兩個都係s屬架啦

睇愛啦玩得ip 驚

2個都冇愛
袋住石中劍先?

有有爸爸斧片睇
同埋仲有冇人有果個技能威力表

官方twitter 有，拉返去10月技能威力冇更新好耐啦，因為佢話放咗傷害公式出嚟，可以自己計

有冇條傷害link

小號4下 得隻nu 腳+高達背
伏撚到

屌你連線任要打15次好on9
電話打入黎又斷

屌你老味，隻色真係柒出新境界。

仲要打咁多場先拎到，唔拎埋又好似會有遺憾咁

今次個活動要爆好多石先整到多魯頭同希望腳

高達創壞者博士論文,唔知你有冇心機睇

班撚樣開撚夠技未
無人想睇你招技呀屌你老母
仲要A技打得兩萬鬆啲笑唔笑死人

I KNEW THAT FEELING

CLS

勁多好友加然後一睇個個都無1萬攻

原來睇到對方幾多攻？

禁落個人頭icon度

唔該曬巴打

重課帳
齊大量原生4星件, 任砌任玩
有4星機司, 哈曼,阿寶,西布克,朗加路,張五飛等等

有意 tg

認真過我人生所有essay

為左咁既色打左30場一見到嚇親

應該想開拓少女市場

草間彌生

NU腳真係好樣衰

好撚勁

點解咁多人金隻希望手？

我覺得幾型各花入各眼 係兩塊板多左有少少扣分
模型盒果部HINU型好多 身先柒兩舊憤怒鳥 我果斷拎哂去解體

你由我啦好嗎 我追極都追唔到

呢隻game講愛...件星數可在做數

1800..幣

初時射機技嚟講幾痛下

我以為你話我喱隻腳樣衰添NU係比例長姐 唔算樣衰掛

吃不到的葡萄

平平地活動長腿人妖

好樣衰呀

等緊美少女

其實今次啲報酬係咪可以儲落去？

好靚

希望黎緊創快有心水野抽開始冇咩動力玩了

放10個鐘，玩5分鐘

多魯2個頭係咪真係咁好用？要浪費一個ex位技。還是換紫覺醒算？

我頂
又無聊 又易彈 又易斷線

有活動age咪算要,要1800幣,之後只會越出越勁..

隻驚玩育成同砌機架嘛
唔洗咁肝咪幾好

銀包要肝硬化

1日未有Save模型設置系統一日都係垃圾驚

整三頁各三 互不干涉仲實際啦
整9部做乜9

呢個真
每日都要換黎換去都咪話唔煩

1on1都仲有online機用
3on3日日執 on99

唔知有冇old news左
活動件由1lv升上10lv技由12件減少到8件就夠max

唔係要睇Growth咩 Growth越低越少件可以升滿

正確

新活動 ex關成就要打20場, 你地會唔會打晒 計番條數唔用體力卷體力應該唔夠用

入人房咪得 唔扣體

20*45+20*35+10*25+10*15+5*5=2025
288*7=2016
差唔多啦

我仲煩緊要買一set之前任個三隻高達同升爆多2頭要燒幾多石

好想佢出番TR-1 同 Delta plus

協力好心BETA就唔好要人打10場15場

之前UC部羅祖對腳都夠長

懷疑笨大係想玩家做測試

藍藍綠都唔緊要啦

把決鬥槍升到7lv 技了

上左S rank競技場無黑西背難打到

寶少不屬於我的

你抽我又抽，變左馬莎

命中注定要玩格機

靠自己

但最鳩係廿萬先比打

最近先玩依隻game
用iPhone間中打打下會彈game

新玩都中咁多好野

比較想要巴巴托司

最開心係抽中三日月，不過P系零件唔夠做主力只可以放佢做僚機

黑西背都真係幾易miss

特別打癲狗if
放棄0被打了
Keep 到1220up就算
刷到想嘔

1220up??每場分數？
我平均好似得1000

係
上面有位F字頭紅巴頭100

有無人有技8lv紫色多魯頭
想知8lv技個持續時間同冷卻時間

Thx
咁我唔升金了
金好貴

慳返啦

希望腳升唔升好
無乜射腳好用咁
我有隻gp03腳 t屬加10%射擊會心

腳可以諗重炮 T加遠射14%
夾皇牌詞就紅渣

1200就算 仲要太眼訓輸左場

kill app咪得
之前我係一俾人打中就 kill app
之前有時1V1 In fight 好難拖時間儲技

我醒返已經結算左

做夜貓既代價

金唔金得過？見數值技能都好
可惜係of

why not
招技好好用 最多手控

你地評分幾多先可以有咁高分一場

屌我ON9講錯自膠
評價
唔係評分 唔怪得你咁 shock

唔怪得知
BTW我長期keep住排1百尾至3百內
依家189 平均1.24左右啦
有時上到1.25 有時又落返1.23幾

冇特別追分打，就咁用黑西背打平均1200評價，但都排1000外

下星期1v1 競技場限定必須拎 斧

可能學之前巴打話斎，一開頭你打少幾分就差好遠

不過今日見多左defender
佢地真係明顯麻煩啲
有個仲閃光手+紅迷腳
專登去換裝再RE左幾場先高分到

射機玩曬

我頭一日無用黑西，之後日日用
上過一兩次 13xx 同幾次 125X
排名同你差唔多

裝你把絕命G

好on9 冇睇清楚拎左3粒5星模具換左紫覺
冇換到金多2頭
有冇人知要升到max技總共要幾多件肥料

好似12

growth 1 : 8
growth 3 : 12
合理估計Growth 2 應該10

如果想刷樣式資料同變革膠粒
最好打幾體？

排緊12中間重有幾場唔小心撳少下回血得1.200
平均每場都1.253

我部pvp 專用鳩機

越高體越易出好似

Btw 打完30場多人都要記得每日打場normal
上次big zam好多傻仔唔記得打

Thx

5pack nu大爆死想退坑，想問下有無巴打清楚個完整退款流程

點爆死法

灰到想即刻退坑

5pack只係中盾同腳??

盾腳槍?

加個火箭炮

2盾1腳？

5pack=370抽喎
只係中3件nu? 有冇咁誇張

有眼你睇，唔通我自己刪左其他件搏同情咁戇鳩咩

即係係咁中其他廢紫??
按機率你起碼中18-19件紫

我都係想要頭身背啫，錢唔係唔畀，不過真係過份咗。
唉總之想退，九月起就有課，唔知退唔退得晒，加埋應該啱啱好一皮。唔係錢嘅問題，係啖氣。

退啦
之前見人買個nu gun acc 都係幾舊

我都退左
之後個舊ac開唔番
無課玩新ac
好玩過課好多

9同10月全部無得退

3個月內喎 應該重有

Sorry可能有點糢

揀右邊直接Send Email

感謝巴打。已requested，去睇定啲新手帳先

點樣開唔返法？係繼承唔返定無啦啦唔比你玩
我自由果次課左2pack hinu3pack 金星2pack
如果退到就爽

繼承失敗

有隻齊頭身手背既hi v 玩玩下唔想玩 有冇興趣收

我都諗緊模具換多2定係紫覺
但現時溢傷冇用情況下多2金嚟冇咩用

心領啦，我係鐘情純nu

話說笨大將力天背技能更改咗

我第2個pool開始玩，佢老味見到nu復刻即課啦，我都3-4pack，都唔齊nu

不過頭先抽司機，2下單到寶少，2%係易中d

我全部帳單SEND一次EMAIL求退款
有就有無就算睇返記錄原來都課左近5K落去
成功率高唔高架 我9UP話體驗差 成日玩唔到 扭蛋機率不符
同埋繼承失敗 但營運商話無法解決問題

查實好運咋 上次阿斯蘭我抽左1萬石都唔中
今次寶少12抽中 真係純粹好運 唔會2%就易中左

笨大可憐我可能

改左咩？都係同主天一樣wor

講緊之前本來得20%射，變到同主天一樣

呢個改左好耐啦

射背有排都未輪到黑西以外既件

啱呀,黑西嘅出現就好似滅絕晒其他射機背,同紅迷腳一刀兩斷差唔多

最慘呢件係免費即係全部人都有

同樣係railgun
自由腳變左格腳

唔知突自命運會俾笨大搞成點

浮砲到依家都未有呼吸
突自個背應該死得

可能係全彈發射A技

A貫

自由又唔肯出五炮技

射機係咪用黑突擊背好過用buff背

目前最屈射機件
沒有之一

浮遊炮改跟身+子彈數
B+傷 A-貫

抽極都無寶少
都係望佢落標池之後每日抽下

仲難抽禍 講左會落標準？

會落呀

抽左30都藍藍綠綠咁 算啦

巴打終於有if用

依家等佢送勁ls

其實呢類型技能有冇用?

有啲想畀defender用, 打3v3 就可以係後面射射射

趴街連用住先啦

之前活動機有D技令目標郁唔到 有冇得諗

依個都唔錯啦

咁你要問下d成功人仕，我send咗email 仲等緊回覆

當初岀三明我都課左兩pack 又中埋啲藍藍綠加隻馬沙
過左一兩個月後每日免費抽又中左兩隻三明
真係命嚟，命𥚃有時終於有

琴日中飛鳥今日中亞斯蘭

換埋金星頭同力天槍

唔好換力天鎗鎗、我001果期換左
狙擊槍個射擊模組好廢
儲氣慢 要企定 射程仲要同普通鎗無分別

暫時500內
用P屬 age槍盾 三日月 減咗初始18%
之後開三招A技
如果剋屬 尾刀就要僚機黑西背幫拖
但我第一日已經差1先升到lv

呢個應該一百內外分野

距離限制跟職業wor

有遠距詞 高射攻
算係咁啦 不過專登換又好似唔係好值

換金星火箭炮仲好

依隻咁既垃圾驚
琴晚孵蛋孵到4點見冇閃光諗住收工算
見4點有石拎入一入驚,見夠3000石抽下exia pool,中左exia背/力天身就唔使諗換乜好,點知20抽乜撚都冇
嬲到個人醒晒,繼續孵蛋,好彩孵左陣就出閃有心靈上既慰藉

講到數碼暴龍咁

咩數碼暴龍

我好懷疑競技場打少左定一開始揀左低分嘅打，見你地一樣都係123x-124x，但我排過千

冇野，當我9嗡

20抽乜都冇唔係正常發揮咩

諗諗下又係
但果陣好勞氣,多得佢我出閃光

第三場見到隊70萬戰即刻追住嚟打

有人實測過
步槍遠過狙擊槍 同職

原來咁多人唔知狙擊槍同步槍分別
狙擊槍射程係遠啲，而且有遠距離射擊加成同埋近距離射擊減傷
有分3段傷害，玩過狙擊槍就明
利申開ser 到而家不斷地Main用高達槍同gn 狙擊槍

而點解有人會覺得步槍都可以射得好遠
係因為Long-shooter呢個職令到所有武器都可以變遠距武
令到狙擊槍優勢得返 雙圈遠距射傷加成

貼個參考出嚟
マシンガン系 近距離 最適◎
ライフル系 中距離 最適◎
ロングライフル 長距離 最適◎
バズーカ 最適なし 全距離◯
ロングシューターは有効距離に長距離が追加されるんや
マシンガンが近距離◎中距離◯長距離◎に変わる

之前巴哈睇篇文
我自膠無睇佢講緊特殊射擊

呢啲又係寫論文班人測出嚟

狙擊槍唔洗特殊,遠射加成已經足夠痛,加埋本身自帶Reload up射傷,詞又靚 我換完冇後悔過 勁耐冇再用過元祖槍

加埋寶哥換彈應該幾快
可惜我部nu唔用元祖槍就得返浮遊炮

除非用做副機但又唔捨得

暴風個枝掂唔掂 正ac重未抽到Gn狙

求其搵枝靚數值靚詞 用嚟推黑西背咪算

用nu步槍/火箭炮可以過萬5射

apple nina我愛你好滾動
課左5k回到3k都好好了

唔怕封ac？之前樓上好似先話會封

果位巴打話繼承失敗應該係佢繼承果陣冇刪game bug
我都試過幾次 其他巴打話退完仲玩緊
將來會唔會一次過大ban唔知 到時先算
攞返3k ban都冇所謂 大不了到時等新愛機再課
反正哩個game就係玩砌機 不斷砌新野先係樂趣

其實個原理係點
退返你課咗落去既錢去Apple store之後刪你gbgw acc？
定齋退款唔刪定其他

其實退錢ban引繼好正路之後如果有成堆課長投訴先會大bam

就係諗緊如果又有得退又有得keep acc咪賺好多變咗免費300抽

唔會有著數,你退過錢會入black list 之後其他驚再退會難好多

我見退款巴打仲玩緊 只要唔登出應該ok掛
應該只係退錢姐
唔會cls到鑑生拖你出去唔比玩
最安全做法咪等新愛機出玩新帳 實冇死
反正舊帳玩得7788成哂型都好難夾新野

不過其實有得退都算係咁
第一次知抽蛋驚都可以退款

你講我？
我開唔番舊ac ar
我開新ac 0課咁玩
所以嚴格黎講
大家都無賺無蝕

唔係 之前都有其他巴打講過退完仲玩緊舊ac
點講都好 攞返d錢渣係手冇得輸

你班人渣，又想抽又唔想畀錢，真係人類之恥。

你輸左人格啦垃圾。

屌你全家，去apple度投訴先。

用屋企錢用D咁既野，仲要退錢

首先，你不如睇下上面巴打課兩皮中咩先再講
錢唔係唔俾，佢真係跟so call 5%機率既話撚有人refund 咩。 大撚把人課一pack零活動件甚至零紫都試過呀而家係

其次，Apple App Store refund system 就係等一啲課咗又覺得app exp唔好既玩家退款 而個後果就係個ac會被ban，冇得用free 咗既item ，個cost大家都知。

再者，間廠係 Bandai 呀 。無論係玩具定game 都壓榨消費者到盡嗰間廠呀，qc差到爆，維護搞幾日，一模多用，專登炒高價嗰間廠呀，邊個不仁在先？唔係佢拎住高達，拉打呢啲版權晨早執柒咗啦。

最後，我7月尾喺呢個po到依家都冇乜見過你討論真係唔知你無端端入嚟引戰做乜尻，無啦啦屌尻人細路仔拎屋企錢，而家我 grad咗返緊工就唔俾課唔俾refund ?唔講以為你同嗰條友好熟

我一早ban左條友 佢都唔係黎討論 見親都鬧交
名都改左幾次佢但成個post唯一ban過就得佢所以認得
我退款原因冇花冇假
1.真係成日玩唔到
2.2萬石一件金星都冇
3.繼承失敗我冇左2個ac
4.我搵笨大客服 佢完全幫唔到我解決
就算告到我上法庭都未驚過

我刷首抽時你仲喺你老母個閪度

死毒宅又講大話...

依家有咩件減cd同初始cd？
好難search

冇撚錯 block左好耐啦
條友5毛黎 洗乜同佢認真
次次屌返佢轉頭就縮返埋老母個西度

睇住個friend課一pack連一件紫都無，唔係講特效，係連普通紫都無

咁我又真係冇試過
之前都試過中好少然後嬲到refund
跟手又繼續玩繼續課

我試過
即刻嬲到refund 咗嗰pack
永遠只抽有愛/創快
活動四星件898

佢宜家良心左喇算，同活動機一樣系列既機都冇少量加乘
唔似得以前冇活動機等於skip一個活動咁制

佢宜家良心左喇算，同活動機一樣系列既機都有少量加乘
唔似得以前冇活動機等於skip一個活動咁制

期期都要課真係唔係辦法 好趕客
好多方面都佛左 但普通扭蛋機率真係唔係講笑
開ser頭一個月同而加比 真係擺明機率唔一樣
以前係普通池等於創快咁

以前抽5次10抽可能先1次藍綠，仲要出紫好多時都2件甚至3件
果陣你肯課1pack都夠齊nu同寶少
宜家機率係以前一半甚至再低

1pack齊誇左d 可能你太歐
但至少唔會課完一肚氣
而加係商品與說明不符詐騙

前面有考古返開服Nu嘅機率 , 大約係 創快 > Nu > 普通

唔好話咩10抽2,3紫 咁係你歐到仆街,我1劈先2件Nu 件冇其他紫

可能啦以前我抽左大半主線既石先知d沙會有藍色

何不食肉蘼

明明好好彩 仲退錢
直封ac la

你都係搏收膠啫巴打
半打接實

你真好我當初開ser嗰陣抽60抽，可以有4，50抽都係藍

好似嗰陣仲有師兄連續80抽冇紫

活動Age支槍定盾

變咗週經係咪下次貼去#1好啲

Ctrl-F : initial = 初始CD
Ctrl-F : CD = 普通減CD

建議置頂

想分類易搵啲就呢到

一樣係Search到打Initial 右下可以加Filter

Btw呢排都冇解包

話說覺醒碎片仲未有第2塊公告冇講仲有活動

可能下個活動呢

呢啲擺明累積

沙渣腳 搭uc支槍 有奇效
可以玩特射

起手咁慢 成日射空氣 冇鬼用啦

我搭卡嘉連加射速
起手其實唔慢
行入雙圈area無miss過wor

我就係例子之前退左但仲開到，但次後又忍唔住微課左幾次依家反而對個ac愈來愈有愛

原來之前同今日晏袖好鍾意入嚟撩交嗌嗰個係真癲佬波台狗嚟 仲等我地晒口水覆佢

今年英超好大機會由未拎過冠軍既球隊奪得

唔同廠唔同做法,一個幾常見嘅做法係bam完你之後要你課返之前退嗰啲先開返俾你

就算唔數黑西背 都用彈數技啦放技傷高咁多
仲要特登用卡嘉連已經少左800攻
射完仲要等回彈 除左AUTO真係唔會特登去玩特射 無效率

ACKU884F2 雙修機

有朗點解唔砌主角機？反正1萬射都冇咩用
不如要多5%格攻衝夠15-16000攻

因為冇主角機件 大多既件都係獨角獸件

可惜，唔係應該輕鬆砌三詞主角機，高達系加宇宙適性

其實套build高攻在獨角件本身雙圍高
換做其他件硬砌主角機分分鐘仲低攻/差唔多

我自己獨角混左能天背，巴巴太同決鬥槍
有高達系同宇宙適性都係萬4多d，多個主角機差到成千攻

問題就係砌到主角機又未必有咁高白值
即係13k*1.1同14k*1.0既分別 其實差好少

同埋詞其實真係次要 夾好啲技同特性先再諗詞
好似巴巴手咁一件17%已經夠頂兩個半詞

諗起之前見過部19k射攻但得啲格技

主角機大把靚技件，基本上機師有主角詞
已經可以keep到用4件獨角件接近保持原貌下混到主角詞
所以技同詞都唔會係問題問題係你有冇件only

正解 格機砌主角機又靚技有幾難

有冇人記得每種職要出幾多次先拎晒成就啲鉗？
好缺鉗用

好似75定100

屌cap唔切
競技場有條友白黑色機
加個波點Hi nu背
成隻米妮老鼠咁

減cd三a技打唔死人都難贏不如九件a技打三打三輪流出九下好過..

難啲keep到結算

從來都冇話過唔得 只係要取捨

格機嚟講獨角其實算廢，單純係數值高
你硬要放4件落部格機只係代表你着重外表/其他個人喜好多過輸出
求其搵件公廁元祖身+巴巴手已經屌打全套獨角既格攻加成

利伸：金左6件獨角件

如果換太刀，普攻係咪都食到AGE背個buff?

下期金粒

標準格機配備

公廁格機配備

無預告既

執了

封你acc啦，良心過唔過意得去？

係射機比較麻，王牌件射值高唔多

射機難砌好多 大課長另計

我最後用左hi v腳同背，keep返元祖槍，王牌推到萬六射

已經連續40抽藍藍綠，DLLM!

普通池就唔好抽啦等膠粒好過

nu pool？

本身入到前10拎多50石柒咗3場
唔記得將技1個射傷加成 換成 回血 結果3場都1.240 ~ 1.241 少咗滿血個0.01
唔怪得臨尾一擊個效果光怪怪地打完先發現

3v3 點計分見人上到1.3

Wifi不破

滿血應該照舊0.01 時間分 滿應該1.26剩返應該係overkill 但而家啲人咁高血下下3,4萬，想overkill 應該好難

分身account唔小心10抽中左金星手腳
見有10倍
金埋成部主天使

賣晒啲絕命G
下屆1v1用乜斧好

是但拎把斧開黑西背應該都冇乜慳時間選擇 啲近戰斧把把都咁垃圾
不過拎古辛錘仔可以擾敵,因為耐久多900 x 5

今期個主天使有咩值得換金件？定換多2頭金件？

背技唔錯

哈曼大人幾時出沙薩比新安洲丫自護好少機
得部卡碧尼但廢到死
明明nu都出左2次hinu又有獨角獸又有z/zz都有

係啊

Nu 池

用緊閃光手加age重背
轉唔轉巴巴手+a技背好

天意竟然落標準池...

龍騎兵應該都係垃圾技
話說個女人係邊個嚟？

蒼白騎士個駕駛

有冇圖參考下

咪臭係。。。。

鳩估貫a威d

咁即係下個活動冇得換舊活動機？
咁係唔係要換晒今次嗰啲先
又唔講可唔可以留下個活動

Bamdie 係搞就搞好啲啦俾人換舊活動件但啲條件苛刻到死 要件lv1活動件把撚咩 好運少少4-5lv 課金都未必升滿

total好似成6定7pack，終於中到nu頭..........斬手指呀屌.

呢隻驚死追會老破
仲要普池機率

仲未換002膠粒
有咩建議

即係幾錢到...

得1104 最後果場失手
1.258,1.259,1.247

今次pvp 無code faiz 係咪玩完

618*6
3700 - 4300

一陣又有隻五毛入黎屌你偷老母錢課金

用射機

1v1 射機終於起頭
格機衝埋去都嘥左幾秒啦

用格機玩算，射機技好易miss

天意另一部咩黎？

之前活動有lock嘅B+射技
可以開場即出技

GP01FB 見到手嗰舊野都知

第一次上榜諗住cap圖留念
點知撳入排名見到全部1109

電熱斧+noir背4秒完場

定係其實次次day1都係咁平時都係auto攞幣算冇留意

同第1差1分，就已經變咗排第100幾

day 1,2最緊要唔好失多過10分好似係,唔係就跟唔到Rank,會俾前面帶開,之後容錯率就低好多

搞到依家又想重新執靚部機

想知gp01同gp01fb啲技差幾遠 又一模多用
0083粉表示已經準備俾笨大激撚死

已經低過5分

我都係

100幾人都係呢個分

啱啱用另一個帳打，差2分，變300幾

鐵面具啲人話唔值四星

我見評分3場125x，但打克哂出到黎得400幾分係咩事？
一入場黑西背秒殺左對面都咁低分？

終極boss都唔值？雖然唔係自身技術開外掛

一部迷惘都3用啦仲有幾款未出 笨大又贏

元祖都未出流星鎚版本

一模多用咁劍脈、炮脈應該好快出

現時pvp溢傷比重佔幾多？
怕過多幾日用黑西背打班血牛打唔入

1107
排412
大家都係黑西背
我打左場剋屬

都叫做唔同樣唔同武
Gp01FB係多兩嚿推進器咋
同技唔同屬咩唔通

我兩場
所以差一分先top

你400幾係指分定排名
巴哈有post話比人食分 唔知係咪你個case

由第一場顯示的基本分數其實已經有不同
應該打咗低分啦

gp01係T屬，咁gp01fb一定係S屬

俾西瑪老太婆打到爛哂
其實好多部件都換過黎
唔止推進器

你提起又想試下西女人部機隻手招豆豆炮打競技場會點
應該都快打得完

雖然唔勁
不過黑西射完一砲CD緊可以循環射擊唔卡手
但如果你唔使用手都做到皇牌專用機詞彙
就德萊森好用d

短期爆發嚟講應該係Deltaplus 盾最好，C威力+7發 但好多人冇換齊，我都係換得3件所以得4發

我覺得其他兩星飛彈盾好用啲

遲下復刻就可以簡單金裝好似今次咁(代價一塊紫料)
MK-2盾只係多0.5倍仲要用料升唔抵好多(代價三塊紫料)

德萊森手炮黎講應該最痛，加上係少見嘅鐳射型彈數技（可以食nu頭效果），不過詞廢白值低（滿lvl 137射擊）
卡貝拉手除咗有王牌詞之外，射擊值都算唔錯（嚴格黎講高過nu同hi-nu手）
delta盾就一樣廢詞，不過威力ok，又唔洗好似德萊森手咁犧牲太多白值
我而家用緊黑突背/卡貝拉手/基拉德卡盾三彈數ex，為咗T屬用唔到delta盾逼住用德卡盾

笨大開壞左個頭一係你nerf黑西背
一係整多d神器出黎

遲d可能有S技呢
再buff埋d舊件

我就用緊積根盾

聖誕會出更勁既機
一年後 nu hinu zz變垃圾

呢啲驚只會越出越勁，引你課完再課

Nu出 dual fin再加鴨比
Zz出 full armour
仲有突自命運 Exia raiser Gself turn A ex-S

God gundam
God gundam(明鏡止水ver)
God gundam(+風雲再起）
God gundam(石破天驚lovelove拳ver)
God gundam(師傅岩岩死左ver)

應該冇機多得過突擊
刀仔/火箭炮/空/重劍/重炮/完美/粉紅/黑突
有冇數漏推進器上宇宙接突自算唔算多個

諗起ps2隻聯合vs扎多
又係一堆突擊
基拉都好似有3款 未計seed d

隻驚遲啲會唔會出齊S T P三隻基魔

Seed系列 爆seed前後 seed-d系列 爆seed前後
出到4隻基魔

a技都30秒仲s技完場你都未開

不如搞好威力同貫通之間個平衡好過

貫通其實有乜用

打高防敵人就有用
威力=根據自身攻擊力
貫通=根據對面防禦力

至於條式可以睇返高達博士個essay

help

理想就應該係你講個種

但實際個feel係
只要谷高個攻 威力就可以通行無阻
C-威D貫打得大力過D威A-貫個下真係

應該係條傷害公式問題,我用過降防技好似同冇用一樣Essay應該有講但真係冇心機睇

差2分 排成6百幾

你不如自己大概組咗部機先問人建議換咩件啦
直接post成個box上黎又唔講想玩咩機
點比建議你，最多又係拋個公廁list出黎

咪係
唔知佢想點
點幫佢諗呀

平時多過一部機已經唔想睇依加仲要分散曬

天意高達，有小小想課金

今次創快到G 同00 未2萬幾了

暫時最高營收係邊個創快

Uc

得2164分
同第一差四分已經跌出頭100

想要格機同射機最新公廁list

射機
頭:力天
身:力天
手:hi nu/是但一個有皇牌/彈數技手
腳:hi nu/正義/是但一個有皇牌
背:黑西
槍:hi nu
盾:是但一個有皇牌
劍:是但一把有皇牌
ai:牙寶
好似係

射機
頭:力天 nu 金星
身:力天 nu X
手:hi nu/是但一個有皇牌/彈數技手
腳:hi nu/正義/是但一個有皇牌
背:黑西
槍:hi nu 一射
盾:是但一個有皇牌
劍:是但一把有皇牌
ai:牙寶 哈曼

nu頭同身要光槍食唔到黑西背
時代既眼淚

本身部格機係咁 唔知換咩好 有冇建議諗緊好冇整多部射機 但一件力天 nu件都冇

掉左個垃圾機師,全部抽既if都係垃圾

未升隻免費if上金用左隻朗咁耐有感情
同埋成日想用番原生紫件 感覺好j d

我都照用牙朗

巴打排幾多？

Zeta > UC > Seed > Hi-nu/ZZ

我2165排100零幾

而家181

打完睇排名3143，心諗係咪又係打少左，俾你講完睇睇原來第一先多我23分

2145,排3154now

可能命運都唔定

其實點解機師冇阿諾份？

無抽過gp系列，下次活動只用主天、卡貝拉、老虎改
點刷呀

射機自由腳都得